# Biodata

Nama lengkap : Rizky Syahputera  <br>
Alamat : Jl.Encep Kartawiria no 6 RT 01 / RW 14 Citeureup <br>
Email : rizkysyahputera18@gmail.com <br>
Hobi : Main game<br>
Agama : Islam<br>
Pendidikan Terakhir : SMK <br>
Pekerjaan : Farmer game online<br>
Kewarganegaraan : WNI <br>
Jenis kelamin : Laki - laki <br>
Tempat/tanggal lahir : Bandung, 18 November 2000



